{
	"sales-pitch": "VEM VILL BLI MILJON츿R",
	"subHeading": "Ett enkelt enk칛tverktyg",
	"invite": "Bjud in deltagare med den h칛r l칛nken:",
	"createQuiz": "Skapa r칬stning",
	"participateQuiz": "Delta i r칬stning",
	"joinquiz": "Delta",
	"joinquizPlaceholder": "Ange Quiz ID",
	"enterName": "Ange ditt namn",
	"pickColor": "V칛lj en f칛rg:", 
	"colorPopup": "Vissa f칛rger 칛r redan tagna. Skynda och v칛lj din favorit!", 
	"lobbyfull": "Lobbyn 칛r full, f칬rs칬k igen senare游땞",
	"waitingMessage":"V칛ntar p친 att quiz startas",
	"currentParticipants":"Deltagare:",
	"rules": "Regler",
	"rulesTitle":"Spelregler",
	"rulesli1":"Du deltar i spelet med totalt 2 liv",
	"rulesli2":"Om du svarar fel p친 en fr친ga f칬rlorar du ett liv",
	"rulesli3":"Du 친ker ut ur spelet om du f칬rlorar dina tv친 liv",
	"rulesli4":"V칛lj ett svar och dra ner gallret f칬r att l친sa in ditt svar inom tidsgr칛nsen",
	"rulesli5":"Spelaren med flest r칛tta svar vinner, om flera deltagare har flest r칛tta svar vinner spelaren med snabbast senaste svar",
	"rulesli6":"Du kan bara klicka p친 50/50-knappen en g친ng f칬r att ta bort tv친 felaktiga svar",
	"rulesli7":"Du kan bara klicka p친 Fr친ga publiken-knappen en g친ng f칬r att f친 ett svarsf칬rslag",
	"question": "Fr친ga ",
	"enterQuestion":"Skriv fr친gan h칛r",
	"enterWrongAnswer": "Skriv in fel svar",
    "enterCorrectAnswer": "Skriv in r칛tt svar",
    "addQuestion": "L칛gg till fr친ga",
    "doneWithQuiz": "F칛rdig med quiz",
    "addedQuestions": "Mina fr친gor:",
    "editingQuestion": "Redigerar fr친ga: ",
	"editAnswer": "Redigera svar:",
    "saveQuestion": "Spara",
    "editQuestion": "Redigera",
    "doneQuestion": "츿r du helt klar med quizet?",
    "continue":"Ja, forts칛tt",
    "goBack": "G친 tillbaka",
    "readyMessage": "Ditt quiz 칛r skapat! L친t alla deltagare g친 med innan du klickar vidare.",
    "quizId": "Quizkod: ",
    "startQuiz": "Starta quizet",
	"chooseQuizText":"V칛lj ett av quizen",
	"chooseQuiz": "V칛lj quiz",
	"historyQuiz": "Historia",
	"geographyQuiz": "Geografi",
	"scienceQuiz": "Vetenskap",
    "participants": "Deltagare: ",
	"changeLanguage": "Change to English",
	"about": "Om oss",
	"participateInQuiz": "Delta i quizet",
	"createQuiz": "Skapa quiz",
	"joinQuiz": "G친 med i en quiz",
	"makeQuiz": "Skapa egna fr친gor",
	"selectQuiz": "Anv칛nd f칛rdiga fr친gor",
	"heading": "Vem Vill Bli En Miljon칛r",
	"lockAnswer": "Dra f칬r att l친sa in svar",
	"adminPanel": "Adminpanel",
	"gameStatus": "Spelstatus",
	"numberOfAnswers": "Antal svar inkommna: ",
	"currentQuestion": "Nuvarande fr친ga: ",
	"viewQuestionsAnswers": "Visa fr친gor och svar",
	"questionsAnswers": "Fr친gor och svar",
	"correctAnswer": "R칛tt svar: ",
	"wrongAnswer": "Fel svar: ",
	"controlGame": "Styr spelet",
	"startGame": "Starta spel",
	"nextQuestion": "N칛sta fr친ga",
	"finishQuestion": "Avsluta aktuell fr친ga",
	"ViewFinalResults": "Visa slutresultat",
	"answer": "Svar",
	"finishEarly": "Avsluta spelet tidigare?",
	"areYouSure": "츿r du s칛ker?",
	"continueGame": "Forts칛tt spel",
	"finishGame": "Avsluta spel",
	"redirectHomePage": "Du kommer strax skickas vidare till startsidan",
	"checkResult": "Se resultat",
	"players": "Spelare",
	"livesLeft": "Liv kvar",
	"timeTotal": "Tid totalt",
	"answered": "Svarat",
	"readyBeforeQuestion": "G칬r er redo inf칬r n칛sta fr친ga",
	"winner": "Vinnaren 칛r..",
	"losers": "F칬rlorarna 칛r..",
	"returnHomeButton": "G친 tillbaka till start sidan",
	"congratsWon": "Grattis du vann",
	"betterLuck": "B칛ttre lycka n칛sta g친ng",
	"showBoard": "Visa p친 sk칛rm",
	"letParticipantsJoin": "L친t alla deltagare g친 med innan du startar quizet!",
	"Instructions": "Instruktioner",
	"instructLi1": "칐ppna knappen 'Visa p친 sk칛rm' f칬r att visa Quiz-ID f칬r spelarna och be dem g친 med i lobbyn.",
	"instructLi2": "Spelet kommer att spelas p친 'Visa p친 sk칛rm' sidan f칬r deltagarna.",
	"instructLi3": "Se till att alla deltagare har g친tt med i lobbyn innan du klickar 'Starta quizet'.",
	"instructLi4": "N칛r alla har g친tt med i lobbyn: Klicka p친 'Start quiz'-knappen f칬r att starta och styra spelet.",
	"goodluck": "Lycka Till!"
}